# Ласкаво просимо

В інтернеті міститься багато застарілої інформації, що призводить до розгублення нових PHP користувачів, пропагуючи погані практики та поганий код. Це потрібно зупинити. _PHP: Вірний шлях_ - це легка для читання, швидка довідка кращих практик PHP, прийнятих стандартів кодування та посилань на авторитетні навчальні матеріали зі всього інтернету.

## Переклади

_PHP: Вірний шлях_ є, або скоро буде перекладено на багато різних мов:

* [English](http://www.phptherightway.com)
* [Chinese](http://wulijun.github.com/php-the-right-way)
* Japanese (Найближчим часом)
* Portuguese (Найближчим часом)
* Russian (Найближчим часом)
* Spanish (Найближчим часом)
* [Українська](http://iflista.github.com/php-the-right-way)

## Письмова відмова від відовідальності

_Немає канонічного способу використання PHP_. Тим не менше, цей сайт містить скромну збірку кращих практик, доступних варіантів та хорошої інформації. Його мета познайомити нових PHP девелоперів та досвідчених професіоналів з новими ідеями.

Це живий документ, котрий буде продовжувати оновлюватись корисною інформацією та прикладами, як тільки вони стануть доступними.

## Як взяти участь

Допоможіть зробити цей веб-сайт найкращим ресурсом для нових PHP програмістів! [Візьміть участь на GitHub][1]

## Розкажи!

_PHP: Вірний Шлях_ містить веб-банери, зображення, котрі ви можете використати на вашому сайті. Продемонструйте свою підтримку та дозвольте новим PHP девелоперам дізнатися де знайти хорошу інформацію!

[Переглянути банери][2]

[1]: https://github.com/codeguy/php-the-right-way/tree/gh-pages
[2]: /banners.html
